羅志祥朱智賢屎家軍係點樣拎時事台討論批准

我地kpop手足都未成功申請過

泡菜狗最低賤冇人權

有手足申請過比人bam左

好人好者點會走去睇Kpop

咁你又睇？

好人好者都唔會有p牌啦p牌狗

佢唔係好人

真係未試過p牌

咁搶口?

諗緊叫5叫牙邊入來好🤔

計漏咗吹奏黃子華 幫樓主補返

層主bad boy

佢特殊例子，唔算P牌狗啦。

佢P牌無辜
淨係狗

佢259嚟，成日針對我禮志。

連登都係打壓弱小，kpop弱咪打壓囉
好正常姐

哇 歧視到

喊左

我哋係咪有啲咩誤會

冇針V仔算係咁啦

我保護你😊

V狗落地獄啦

我幫V仔破地獄啦。

抵啦